{
    "common": {
      "settings": "設定",
      "general": "通用",
      "save": "保存",
      "cancel": "取消",
      "delete": "刪除",
      "edit": "編輯",
      "add": "新增",
      "back": "返回",
      "success": "成功",
      "error": "錯誤"
    },
    "settings": {
      "General": "通用",
      "general": {
        "title": "通用",
        "description": "管理應用程式的通用設定和偏好",
        "language": "語言",
        "language_description": "選擇你的首選語言",
        "language_selection": "選擇語言",
        "baseCurrency": "基礎貨幣",
        "baseCurrency_description": "選擇你的基礎貨幣"
      },
      "Accounts": "帳戶",
      "Limits": "限制",
      "Goals": "目標",
      "Appearance": "外觀",
      "Data Export": "數據繪出",
      "Contribution Limits": "提撥限額",
      "Manage your investment and saving accounts.": "管理你的投資帳戶和儲蓄帳戶",
      "Manage your contribution limits.": "管理你的提撥限額",
      "Manage your investment and saving goals.": "管理你的投資和儲蓄目標",
      "Customize the appearance of the application.": "自訂應用程式的外觀",
      "Export all your financial data with flexible export options.": "使用彈性的選項會出你所有的財務數據",
      "Choose Your Preferred Format": "選擇你想要的匯出格式"
    },
    "dashboard": {
      "Dashboard": "儀表板",
      "portfolio": "投資組合",
      "holdings": "持股",
      "activities": "活動",
      "performance": "績效"
    },
    "Dashboard": "儀表板",
    "Holdings": "持股",
    "Performance": "績效",
    "Income": "收入",
    "Activities": "活動",
    "Activity": "活動",
    "Settings": "設定",
    "Accounts": "帳戶",
    "Limits": "限額",
    "Goals": "目標",
    "Appearance": "外觀",
    "Data Export": "資料匯出",
    "Investment Income": "投資收益",
    "Portfolio Performance": "投資組合績效",
    "No income data available": "沒有可用的收益資料",
    "There is no income data for the selected period. Try selecting a different time range or check back later.": "所選期間沒有可用的收益資料。請嘗試選擇不同的時間範圍或稍後再試。",
    "Add account": "新增帳戶",
    "Exchange Rates": "匯率",
    "Add rate": "新增匯率",
    "Manage exchange rates for currencies in your portfolio.": "管理你投資組合中的貨幣匯率",
    "Add limit": "新增限額",
    "Current Year": "本年度",
    "Add goal": "新增目標",
    "Add an goal": "新增一個目標",
    "No goal added": "尚未新增目標",
    "Update preferences": "更新偏好設定",
    "No exchange rates defined yet": "尚未設定任何匯率",
    "Base Currency": "基礎貨幣",
    "Select your portfolio base currency.": "選擇你投資組合的基礎貨幣",
    "Simple, widely compatible spreadsheet format": "簡單且廣泛相容的試算表格式",
    "Structured data for easy programmatic access": "結構化資料，方便程式存取",
    "Compact, self-contained database file": "精簡且自足的資料庫檔案",
    "Customize Your Export": "自訂你的匯出內容",
    "Portfolio History": "投資組合歷史",
    "Your financial accounts": "你的金融帳戶",
    "Detailed transaction history and logs": "詳細交易紀錄與日誌",
    "Financial objectives and progress tracking": "財務目標與進度追蹤",
    "Your portfolio's performance over time, including valuations, gains, and cash flow activities.": "你的投資組合隨時間的績效，包括估值、損益與現金流活動。",
    "Full Database Backup": "完整資料庫備份",
    "Complete, queryable SQLite database backup of all your information": "完整且可查詢的 SQLite 資料庫備份，包含所有資訊",
    "Add a contribution limit": "新增提撥限額",
    "By Sector": "依產業",
    "By Class": "依類別",
    "By Country": "依國家/地區",
    "By Currency": "依貨幣",
    "No holdings data": "沒有任何持股",
    "There is no holdings data available for your portfolio.": "你的投資組合沒有可用的持有資料",
    "Add Manually": "手動新增",
    "Upload CSV": "上傳 CSV",
    "Wealthfolio": "Wealthfolio",
    "No class data": "沒有類別資料",
    "No currency data": "沒有貨幣資料",
    "No sector data": "沒有產業資料",
    "No country data": "沒有國家/地區資料",
    "There is no class data available for your holdings.": "你的持股資料中沒有可用的類別資料",
    "There is no currency data available for your holdings.": "你的持股資料中沒有可用的貨幣資料",
    "There is no sector data available for your holdings.": "你的持股資料中沒有可用的產業資料",
    "There is no country data available for your holdings.": "你的持股資料中沒有可用的國家/地區資料",
    "Analytics": "分析",
    "Positions": "持倉",
    "No activity found.": "找不到活動紀錄",
    "Reset": "重設",
    "Today's return": "今日報酬",
    "Today's Price": "今日價格",
    "Total return": "總報酬",
    "Total Value": "總價值",
    "Total cost": "總成本",
    "Total gain": "總獲利",
    "Total loss": "總損失",
    "Total cash flow": "總現金流",
    "Shares": "股數",
    "Position": "持股",
    "Fee": "手續費",
    "Date": "日期",
    "Type": "類型",
    "Name": "名稱",
    "Value": "價值",
    "Account": "帳戶",
    "Price/Amount": "價格/數量",
    "Asc": "升冪",
    "Desc": "降冪",
    "Is Active": "是否啟用",
    "Default Account": "預設帳戶",
    "Currency": "貨幣",
    "Account Name": "帳戶名稱",
    "Account Group": "帳戶群組",
    "Account Type": "帳戶類型",
    "Add Account": "新增帳戶",
    "Update Account": "更新帳戶",
    " Add an investment account to track.": "新增投資帳戶以追蹤",
    "Update account information": "更新帳戶資訊",
    "Account display name": "帳戶顯示名稱",
    "Retirement, 401K, RRSP, TFSA,...": "退休帳戶、401K、RRSP、TFSA 等",
    "Select an account type": "選擇帳戶類型",
    "Securities": "證券",
    "Cash": "現金",
    "Crypto": "加密貨幣",
    "Cancel": "取消",
    "Update Contribution Limit": "更新提撥限額",
    "Add Contribution Limit": "新增提撥限額",
    "Update contribution limit information": "更新提撥限額資訊",
    " Add a new contribution limit.": "新增新的提撥限額",
    "Group Name": "群組名稱",
    "Group name": "群組名稱",
    "Contribution Year": "提撥年度",
    "Contribution year": "提撥年度",
    "Limit Amount": "限額金額",
    "Add Limit": "新增限額",
    "Update Limit": "更新限額",
    "Add Goal": "新增目標",
    "Update Goal": "更新目標",
    "Goal Name": "目標名稱",
    "Goal description": "目標描述",
    "Target amount": "目標金額",
    " Add an investment goal to track.": "新增投資目標以追蹤",
    "Select account currency": "選擇帳戶貨幣",
    "Save": "保存",
    "Set your preferred font family to use.": "設定字型",
    "Set your preferred font size to use.": "設定字體大小",
    "Select your preferred theme for the application.": "選擇你想要的應用程式主題",
    "Light": "淺色",
    "Dark": "深色",
    "Holding Composition": "持股組成",
    "Cash Savings": "現金儲蓄",
    "Brokerage": "券商",
    "Add Exchange Rate": "新增匯率",
    "Add a new exchange rate to the system.": "新增新的匯率到系統",
    "From Currency": "原始貨幣",
    "To Currency": "目標貨幣",
    "Exchange Rate": "匯率",
    "File saved successfully.": "檔案儲存成功",
    "Something went wrong.": "發生錯誤",
    "Cumulative Returns": "累積報酬",
    "Compare account performance over time": "比較帳戶績效",
    "Saving Goals": "儲蓄目標",
    "No saving goals set": "尚未設定儲蓄目標",
    "Create a goal to start tracking your progress": "建立目標以開始追蹤你的進度",
    "Progress": "進度",
    "Current Value": "目前價值",
    "Target Value": "目標價值",
    "Theme": "主題",
    "Font Family": "字型",
    "Font Size": "字體大小",
    "Money-Weighted": "金額加權",
    "Time-Weighted": "時間加權",
    "No performance data": "沒有績效資料",
    "Select accounts to compare their performance over time": "選擇帳戶以比較其績效",
    "Update Portfolio": "更新投資組合",
    "Updating portfolio...": "正在更新投資組合...",
    "Portfolio recalculated successfully": "投資組合重新計算成功",
    "Failed to recalculate portfolio": "投資組合重新計算失敗",
    "All Time": "總期間",
    "Last Year": "去年",
    "Year to Date": "今年迄今",
    "All Time Income": "總期間收益",
    "Last Year Income": "去年收益",
    "This Year Income": "今年收益",
    "Year-over-year growth": "年增長率",
    "Monthly Income": "每月收益",
    "Previous Period": "前一期間",
    "All Portfolio": "全部投資組合",
    "You don&apos;t have any contribution limits for the current year. Start adding your contribution limits.": "你本年度尚未設定提撥限額，請開始新增你的提撥限額。",
    "No contribution limits for": "沒有提撥限額",
    "You don&apos;t have any goal yet. Start adding your investment goals.": "你尚未設定任何目標，請開始新增你的投資目標。",
    "Base currency updated successfully.": "基礎貨幣更新成功",
    "Settings updated successfully.": "設定已成功更新",
    "Uh oh! Something went wrong.": "糟糕！發生錯誤。",
    "There was a problem updating your settings.": "更新設定時發生問題。"
  }